如果得返大波大陸妹同ipad 港女其中一個做你伴侶 你會點揀

大陸妹：啲奶可能假，但有好過冇
ipad 港女：雖然冇奶，但勝在夠真

講吓你地點解會揀你既選擇

大陸妹狗都唔撚屌 理得佢z cup

又要人投，又要話啲奶假，你想點撚樣

理性分析下